點睇出街用保鮮紙/密實袋包住手機

手機又唔洗得，用酒精又怕個mon啲coating 會甩
於是突然奇想好似老母包remote咁用保鮮紙包手機

心得：
保鮮紙：
✅ 用touch mon 固然無問題，最勁既係touchID 都用到。返到屋企就掉唔怕消毒問題。

❌ 比較易穿，用既時候要小心啲；好難包得靚，包得平滑，無得睇靚mon 。

密實袋：
✅ 用到touch mon ；包得實唔易穿；唔會影響睇靚mon

❌ touchID用唔到；貴；可重用但要消毒。

用酒精濕棉花消毒最實際

日日都用酒精抹，命仔要緊

你買張保護貼 抹到甩哂咪換過張

有啲貴
而且掣啲空隙包唔曬

包住減少接觸
比起Hi左病菌先再清，我想由最初就盡量減少hi到

酒精抹mon會花，塊玻璃會氧化

保鮮紙係全包圍保護，唔止係個mon，你渣住部機，機背果啲位都保護埋

保鮮紙包住都要定時用酒精抹啦
咁不如唔包

而家咩環境用酒精直噴, 下年買過部新

酒精傷mon同玻璃定病毒傷你
自己揀

電話重要啲定條命重要啲?

用左保鮮紙/密實袋包住，清潔就用水沖洗夠啦

咁你洗手又淨係用水沖

無話條命唔重要
亦無話電話重要啲

宜家講到好似唔用酒精就要死咁
同啲人係唔係都戴N95有咩分別？

用保鮮紙包住自己先

點解一定要二揀一？
就唔容許唔用酒精但可以防到病毒既可能性存在？

防水電話點解唔洗得

用保鮮紙包電話都係多一分保障

唯有出街用少啲電話

成部電話拎去洗咪得
ps 用緊xperia 1

我自己有用mon貼同case，每日都會用酒精抹，部機咩事都無，其實你可以試下加mon貼同case

點解係去諗手機要清潔乾淨，而唔係要去掂手機嘅雙手去防菌？

Yes 一定係條命
宜家仲渣住部電話果d 肯定覺得部電話緊要d

仲用電話直情放係屋企啦